Samsung update 暗中送埋安心出行？

大家可以確認嗎？

個圖cap少左d 字，再貼

唔見我有嘅

自己用個腦分析下先，唔好咩都放上連登

用得支那寶 條傻閪部電話九成都亂裝野

我無Samsung 機。

我曾經想像過，政府要全民裝安心出行既話，可以電話台preinstall 個app 落上台機既Ron.

講番呢單。 睇Facebook 既討論似乎唔關Samsung事，有人認為係支付寶app 或政府HAGo app 攪鬼。我搵左部有支付寶既機睇下，無安心出行係度。我又搵部機試裝下HA go, 都無發現。

我會pin呢個post.

S10 S21港行 Latest Update都冇
應該條友自己擺烏龍

我懷疑有人係佢login 左google account 既desktop browser, 係web remote install 左個app. 不過咁做好似要打password.

9成9佢出街食飯, 係餐廳門口自己裝左都唔知.

1. 正苦真係要搞嘅話全部android機港行rom都會預載出含，唔會淨係搞台機
2. 就算出含係system app都可以adb uninstall，搞完一輪可以輕鬆破解
3. 台機限定ROM加料只會令到台機冇人買，電訊箱采你都傻，連支移動宜家都唔夠膽咁玩。

應該唔使打password
會唔會係條友做公務員俾自己部門裝咗MDM?

MDM都有可能

睇番佢張圖, 左上有個"支"icon, 唔通係支付寶? 用得支付寶, 但又驚安心出街?

支那寶+騰遜Joox, 部機仲有咩資料未比人偷?

裝咗唔記得 特別上年紀嗰班

唔好用垃圾Android囉

「我的朋友就是Fact check」

淨係裝咗支付寶已經知成個討論可以skip得

屌，人地第一句咪寫左，HA GO 個app幫佢裝囉
我估係醫管局員工？

上層無語清倉天對手足冷酷留言
無語清倉天=平壤黑人

笑人生癌冇錢醫

入
沉底堆po鬧佢 封鎖佢
請pin